［回帶］我覺得龍心呢段片真係好撚好笑

其實龍心揸機好穩

好似有用單腳架

依家叫王小虎

係水馬嬲

屌柒殘體字

又好似係 屌

機場牛佬

那魔！

射魔lish 赤拖 very yummish

BOBOBOY

阿卡沙！

痴線佬都yo 到鬼妹
見佢d 片好多位擺明抽晒水

牛佬

Do you understand?